（求救）有冇知我隻狗隻眼咩事？

另外一隻

好擔心
駛唔駛睇獸醫？

唔睇獸醫可以點？用sun v 樂敦囉

你真係以為個個連登仔係維基百科咩都知咁
仲唔帶佢睇獸醫 你都睇埋一份呀

求救呀 上網搵唔到資料

過來人，千祈唔好呢啲錢，你永遠都唔會夠醫生咁清楚

即刻帶佢睇醫生，無事就好，診金有限數，有事都係未惡化就開始醫

唔好諗住擺幾日試下會唔會自己好番，好番就係囉，惡化左呢點算？

快啲去啦唔好問連登仔啦，問醫生啦

搵緊附近獸醫